突發 三聖大量警犬同白車

咩事 剩係見到封條

封曬

咩事

邊個位？

没事儿~没事儿~

返蝗國啦仆街

完左未

三聖村神石妄動惹禍

高官炸石 兒子猝死

當時新界民政署的一位外籍高官認為此乃無稽之談，堅持要將大石炸毀。當再次籌備爆石工程前，該高官的兒子突然命喪於一宗交通意外中。自此，巨石顯靈之說便甚囂塵上。後來，坊眾更請桝當時麒麟崗上「聖廟」（又名「三聖廟」）的執事，並和當局周旋到底。經過一番研究後，該段擴建的青山公路便繞過該巨石而行，而當時的新界民政署署長彭德（Mr.K.M.A.Barnnet）更依麒麟崗上之三聖廟之名，將青山灣易名為「三聖墟」，以作紀念。

冇下文？